［支持電台］有數碼電視既你，請delete TVB頻道

廢老search一次
我地delete一次